告GOOGLE誹謗，同時係首頁放GOOGLE AD究竟係乜玩法？

真係難以理解

有無人可以解釋下？

奶國民黨起家，同時奶共慘黨奶到雪雪聲究竟係乜玩法？